獌迷入一入嚟

你地好唔好意思攞依三分

明黑鳩你 咁點？

雞都吹埋都仲有十二碼